{
    "Off-White": "Off-White",
    "Hippest Brand": "潮流品牌",
    "Kau Kee": "九記牛腩",
    "Beef Noodles": "必點上湯牛腩麵",
    "The Peak": "太平山頂",
    "Best View": "香港最美景色",
    "Central": "中環",
    "PMQ": "PMQ 元創坊",
    "\"Police Married Quarters\" Local Artist Hub": "前已婚警察宿舍化身藝術家匯聚之地",
    "IFC Mall": "國際金融中心商場 ",
    "A Luxurious Shopping Experience": "豪華購物體驗",
    "Tai Kwun": "大館",
    "Heritage & Art Centre": "古蹟及藝術館",
    "Lan Fong Yuen": "蘭芳園",
    "Best Cha Chaan Teng": "最佳茶餐廳",
    "Shake Shack": "Shake Shack",
    "Hottest Made to Order Burger Chain": "最火熱漢堡連鎖店",
    "SEE MORE ON CENTRAL": "查看更多中環好去處",
    "Causeway Bay": "銅鑼灣",
    "Fashion Walk": "Fashion Walk",
    "Unique Fusion of Dining, Fashion & Lifestyle": "融合餐飲、時尚和生活的別樹一格",
    "Times Square": "時代廣場",
    "Trendy X'mas Shopping": "潮流聖誕購物點",
    "Elephant Grounds": "Elephant Grounds",
    "Specialty Coffee with Comfort Foods": "精品咖啡配悠閒美食",
    "Yee Shun Milk Company": "義順牛奶公司",
    "HK Style Dessert Shop": "港式甜品店",
    "Wing Kee Noodle": "榮記粉麵",
    "Hong Kong Style Cart Noodle": "港式車仔麵",
    "SEE MORE ON CAUSEWAY BAY": "查看更多銅鑼灣好去處",
    "Sai Ying Pun": "西營盤",
    "Instagram Pier": "西環碼頭 Instagram Pier",
    "Best Views of the Sunset": "最佳日落美景",
    "Swimming Shed": "西環泳棚",
    "Hidden Photography Spot in Sai Wan": "隱世打卡熱點",
    "Kwan Kee Claypot Rice": "坤記煲仔小菜",
    "Must-Try Claypot Rice": "必嚐煲仔飯",
    "Winstons Coffee": "Winstons Coffee",
    "Aussie-Style Coffee Shop": "澳洲風味咖啡廳",
    "Metropolitain": "Metropolitain",
    "Casual French Bistro": "享受正宗法國滋味",
    "SEE MORE ON SAI YING PUN": "查看更多西營盤好去處",
    "Tsim Sha Tsui": "尖沙咀",
    "Harbour City": "海港城",
    "Premier Shopping Destination": "高尚購買熱點",
    "% Arabica": "% Arabica",
    "Cafe Inside the Star Ferry Pier": "天星碼頭隱世咖啡店",
    "Macau Restaurant": "澳門茶餐廳",
    "For Egg Tart Connoisseurs": "蛋撻吃貨必去",
    "Peninsula Hotel": "半島酒店 ",
    "Striking Festive Displays": "最耀眼聖誕燈飾",
    "Airport Express": "機場快綫",
    "Easiest Way to Get to HK Airport": "直達香港機場",
    "SEE MORE ON TSIM SHA TSUI": "查看更多尖沙咀好去處",
    "See More": "查看更多",
    "Most Popular": "本地熱門",
    "INSTAWORTHY": "打卡熱點",
    "MUST EAT": "必吃",
    "POPULAR": "熱門"
}